對家每推一項政策同措施一定有陰謀。

首先佢地已經試到每年推出財政預算/施政報告，
即使比人係咁指責，佢地都覺得無乜問題
因為推出左玻璃心既國安法，
你一反對就即刻衰國安法
就派皇軍殺你，三年前運動殺左唔少手足就係試反應
結果香港人睇完之後照常番工
往後你唔順從呢個極權，就是但搵一條罪去告你
送到去新屋嶺中心進行大掃除(心水清就知）

經歷過山竹之後，港共更加想要你地打颱風都要返工
佢地見到好多人用盡好多方法都要番工
已經中左佢地既計謀，將來打十號風球都要返工
如果唔返工就信用評級將你分數減低
原因就係你對社會無貢獻，信用唔值咁多分
其實咪就係因為佢地長期唔夠資金咪逼你地返工

加上你地開始慢慢「被加重奴性」往後就要守規矩
學識咩叫逆來順受，建立正能量，符合中國式社會主義

港共諗住將長者優惠加到三蚊
原因香港庫房一早比大陸架空左
想借機會填番條數
所以佢地成日話財政赤字，就係因為大陸班官員無錢
偉大既港共官員將香港人所有錢轉走曬
所以MPF咪唔比你地攞，呢個係其中一個原因

另外，北環線又係一個試水溫既機會
只要你地接受呢條路線
往後香港鐵路會同大陸鐵路一齊連接
唔需要轉車就直接落香港
港鐵咁撚鐘意買大陸車
就係想你地習慣用大陸車
呢個咪佢地口中既大灣區發展囉
之後咪將澳門 珠海口岸拆埋佢，咪正式將三個打通
最後咪又係將重級政治犯送中
至於普通反對者咪死係新屋嶺中心

推

對家所有野一定係對人有害

無撚有錯

佢可以無啦啦話你有病 困到你聽話為止

又可以以防疫為名 拉政治人物

大陸都係用健康碼 社會信用系統行緊呢套

2022年應該會用架啦

香港人呢方面垃圾

咁又點 港畜好鐘意做支那豬 吹咩

等死囉

移民都唔敢，仲反咩抗

香港人貪錢方面同猶太人咁似，但猶太人都要去到比人封區先正式反抗，香港人應該都收皮

講真對家就係要你驚

總之港共講任何野調番轉去諗就得

up

仲有人覺得俾人封區嗰班出少幾日街應該乖乖地留低係屋企

總之對家要求既野，你唔做就得架啦

又唔可以咁講既，但係總之對家一定係攞到最多著數，不論對我地有無益都好
但往往對嗰班賤種最多著數既做法，就係對我地最有害

相反我地有著數，對方就會發老脾去拉人